男生請珍惜倒追你的女孩

每個女孩子其實都很清楚知道的
選擇愛自己的人才不會受傷
去追自己愛的人一定會受傷一定會心痛
因為每個人都告訴過她「主動的女孩不會被珍惜的」

然而，她還是會因為喜歡你
鼓起勇氣告訴你她對你的依戀
還是像飛蛾撲火一樣為你受傷為你付出

男孩子一定要清楚地知道
其實倒追你的她
絕不是一個沒有人愛的女孩
她身後會有很多仰慕者
她只是想把握自己心裡的愛
因為她是那麼認真對待愛情的人啊

也許對於別的人來說，你就是一個很普通的人
可是對於她來說
就算你有那麼多的缺點
她也全部包容，願意留在你身邊
不管現在的你是否一無所有

也許她會是你一生不會再遇到第二次的女孩
也是笨拙的你怎麼努力都追不到的那種好女孩
是失去了以後再也找不回來的天使

她曾經是無淚的天使
遇見你，為了你放棄了無淚的天堂
每個女孩一生也許只有那麼一次鼓起勇氣來愛一個男孩。

如果你生命中遇到過這樣的女孩
如果你可以做到
就請珍惜她
就像所有的其他的男孩子珍惜一個女孩子一樣珍惜她

如果你心裡曾對她動過心，曾經心疼她，就請好好珍惜她
不要把她的心傷害成她自己再也無法拼接的碎片
不要總是說對她愧疚
不要總是告訴她，你永遠想念她
可知道她的勇氣是拼盡全力換來的
只為說出那幾個字，已然用盡所有

如果不是那麼愛你
她不會傻到放下身邊很多優秀的男生去向你表白
如果不是那麼在乎你
她不會不顧家人的反對要和你在一起
如果不是把你當作最後的賭注
她會不要自己的尊嚴

收皮啦 男咪一樣

我會好好珍惜你嫁 女朋友

男=WFC 應份

根本男追女同女追男都應該珍惜
唔好再單方面打飛機

屌你老母

比恐龍追都要珍惜？

same

一年內拒絕咗三個

拒絕完，然後一星期後一齊左

我蓉兒就係主動追我

on9

對唔住，當初我沒好好的挽留你。

願你如今能過得快樂

女追男就個個都話好有勇敢點點點 男追女就比人話做兵或者咁樣衰就唔好出黎柒啦

當初係我做錯
依家令你離開
我會一直等待

雖然知係潮文
不過見到「選擇愛自己的人才不會受傷
去追自己愛的人一定會受傷一定會心痛」已經唔想睇

有對你好既唔簡,簡d衰既,自己攞來,比人玩完又叫春

Same

係你自己單方面以為自己好姐